露台裝貓網一問

岩岩搬新屋養左兩隻幼貓，要露台網貓網
搵左間報價一萬元兩個露台，共60尺
覺得有d 貴。
想問下有冇得自己DIY 或者自己淘寶買料裝
又易唔易裝呢？
有冇安裝露台隱形防護網工程公司介紹平靚正
想大概四千幾至六千元連工包料裝左佢

留名先，打風會唔會吹正？

唔開窗咩唔洗裝貓網

貓窗自己整或者自己裝。

市區低層 應該唔會，向東南

最平買卷鐵絲網，
你想點掛就點掛。
不過報一萬，
你應該有D要求，

普通隱形防護網。都係上網一打就搵到。

索帶加jusco 12蚊店格仔網
可以上facebook一啲養貓群組睇下，個邊好多成品圖

因為訂造所以貴?

一定訂造，露台wo

貓窗自己整，露台真係唔識

樓主可試下呢間，服務態度好好，我都整左個防止貓出露台，俾張相你參考下

复植这行话￥k2Yl1TNcq7m￥转移至👉τаo宝аρρ👈【美好生活 醉美居家】；或 點击鏈→接，再选择瀏→覽→噐咑№亓

呢d 會唔會好易比貓抓爛，似蚊網。第時想領養，家訪好似過唔到

咁我用左一年又未試過俾貓抓爛，可能因為貓冇爬上去。
如果要過家訪，可能真係要裝對趟門

呢類都會比義工ban ， 因為都好出名易爛同唔岩貓安全。你住村屋就好d 我屋企太高了。自己都唔太放心。